［孝子］母親大人平價文書notebook

最近母親大人需要一部notebook做文書野
不過細佬又唔熟notebook 係度求ching打救
要平（3000樓下）
輕（佢年紀都大 攞唔到太重 睇過好多平都成2kg重）
行windows （因為佢用慣）

謝各位詳讀

自推

第八代acer Swift 3

原來係3000蚊 當我冇講過

平既notebook問題多 又易hang lag
到時問題仲多
你買部成皮既話比佢聽3000算啦

Mbp13"

below 3k 要輕應該冇咩可能

孝子就儲多d錢先買
平機慢到仆街 浪費人生
要輕既又再貴d

買部貴啲同佢講3千蚊咪算

Budget咁少建議你等開倉

認真，伯母用就Apollo lake notebook

又輕～1kg, 又平

Lenovo ThinkPad

hp 部stream?

你個budget 唔會有咩突破

3k windows機真係咪攪 如果拎黎炒股

或者去肥花收部14年macbook air

啱啱電腦節呢部幾抵玩，1.5kg 左右，另外買多張 128 micro sd card $365 左右

其實都唔係我送比佢 只係幫佢搵資料
細佬只係學生 自己生活都啱啱好 冇咩錢
媽媽最近又失左業 用開部NB比番公司
依加想要部手提電腦做自己生意
加上屋企支出大 單親家庭佢一個人做野
所以budget 會冇乜
聽左上面咁多意見 我應該會番埋part time 同佢夾

謝

依個口吻咁似我點人買no man sky

補番 佢依兩年仲開始老花 moon太細會睇唔到

中間，2998點睇？
兇宅有售！

Thx 巴打 不過佢寫去到31aug

水貨acer alpha switch 12 3k